VAR癲能到場均兩球十二碼

家陣仲買波膽0比0嘅算不算係輕度弱智？

跟字母
病（Ben)屍麻
神（San)宮寺

而家場場有12碼睇好正

又一球

点睇大生樂訓左

你？

有冇咁多12碼 射12碼都夠做神射手

佢係訓左 依家呢個acc係樓主操作 你柒到

佢咪7到

曼市打吡會有幾多球十二碼

我咪話你係 你柒到

3 球12m 北京電視機6.0

洗唔洗咁惡 老友